騰訊封殺後，終於可以正正常常打機了

得返45日，快d賣撚曬你d股份啦

以後唔使係遊戲界搵食了

???

？？？1

講明淨係搞騰訊旗下嘅we7